Nemu: ...
Iroha: Nemu...
Touka: Nemu... Usó su Deppel tantas veces,@y creó tantos [textBlue:Rumores]...
Touka: Que agotaron lo último que quedaba de su vida.
Ui: Y después de que nos volvimos a ver...
Ui: Prometimos... Prometimos que caminaríamos@por todo Kamihama cuando sintiéramos mejor.
Ui: Nemu...
Nemu: ...
Iroha: Si tan solo hubiera recordado a Ui antes...
Iroha: y si hubiera recordado a Nemu y a Touka...
Iroha: Si me hubiera enterado de Las Alas de Magius@y hubiera peleado un poco antes...
Iroha: Hubiera podido salvar a Ui antes...
Iroha: Kamihama se habría mantenido segura.
Iroha: Nemu no habría tenido que sacrificarse...
Yachiyo: ...
Yachiyo: Si rastreas todo esto hasta su raíz, han@estado jugando con nosotras...
Yachiyo: Por nuestro propio destino como Chicas Mágicas...
Iroha: Yachiyo...
Kaede: ¿Ehh? ¿Qué le está pasando a Eve?
Rena: Se ve completamente diferente ahora.
Momoko: Rena... Kaede...
Kaede: Estuve inconsciente todo este tiempo...@Lo siento, Momoko...
Rena: Igual. Todas han estado en peligro, y nosotras...
Rena: Urgh...
Momoko: No vas a poder regresar a pelear@de inmediato.
Kaede: Pero esa chica... ¿Nemu?
Rena: ¿Derrotaron a las Magius...? Espera, ¿Qué pasó?
Momoko: Ella usó lo que le quedaba de vida para@protegernos.
Momoko: Y justo se había reencontrado con Ui...
Momoko: La acababa de recuperar.
Momoko: Una vez más, sacrificamos una vida...
Momoko: En serio, ¿cuanto tiempo llevo haciendo esto de@Chica Mágica...?
Sana: Tsuruno... ¿Nemu realmente...?
Felicia: ¿De verdad... murió?
Tsuruno: No lo sé.
Tsuruno: Aún así, si te perdonamos o no no es el@problema. Nemu, esto es trampa...
Tsuruno: ¡Teníamos tantas cosas que preguntarte!@Teníamos que escuchar todo lo que pasó.
Tsuruno: Mantener tus labios cerrados, huh...@Esa es lo peor que has hecho hasta ahora.
Eve: ― Eve ―@¡¡¡―━━―━――!!!
Kanagi: — Kanagi —@Perdona mi franqueza, pero no tenemos@tiempo de quedar aquí a coser en nuestro dolor.
Kanagi: — Kanagi —@La Magius artista ha caído,@pero Eve continúa activa.
Mitama: — Mitama —@Eso parece...
Mitama: — Mitama —@Alina disolvió la barrera de energía, pero no@tengo la menor idea de a donde se ha ido.
Mitama: — Mitama —@Y parece que Eve va a enloquecer@una vez más antes de desaparecer.
Eve: ― Eve ―@¡¡¡＿━￣￣―￣―━!!!
Ui: ― Ui ―@Hermana...
Ui: ― Ui ―@Eve me está volteando a ver.
Iroha: — Iroha —@¿Va a intentar llevarte de nuevo?
Touka: — Touka —@No la dejaré.
Touka: — Touka —@¡No después de que Nemu dió su@propia vida para mantenerte aquí!
Iroha: — Iroha —@¡Eso es un hecho!@¡No hay forma de que nos rindamos aquí!
Yachiyo: — Yachiyo —@En efecto.
Yachiyo: — Yachiyo —@Puede que hayan jugado y apostado con nuestras@vidas, pero no dejaremos esto sin respuesta.
Yachiyo: — Yachiyo —@Todas... terminemos con esto.
Iroha: — Iroha —@¡Sí!
